{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 숙박호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、ペンションがペット同伴可能なペンションであることを確認し、入室拒否されないように注意してください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を必ずお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、毀損や紛失の場合は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この時は自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 入室の際は禁煙されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、予約時にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペンションがペット同伴可能なペンションであることを確認し、入室拒否されないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインとチェックアウトをしなければなりませんか？",
            "answer": "ご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意点がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、毀損や紛失の場合は損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることは避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、予約のキャンセルと再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この時は自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時には何が禁止されていますか？",
            "answer": "入室の際は禁煙されており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 640
    }
}